【返來囉】每日小黃人任務延續系列

2020年8月19日（星期三）農歷七月初一

國際戰線
國際戰線要人,方法好簡單,follow依個小白鼠先生

小白鼠先生傳送門：
今日任務：retweet 10個post

美國務卿蓬佩奧：西方國家正勝出與中共的競賽

蓬爸爸傳送門：

黃色經濟圈新聞
咪撚再鬥黃
今日任務：到一間非飲食業黃色商舖消費
搵黃店傳送門：

議會花生
泛民去留未訂
「健康碼」仲恐怖過《國安法》！

工會戰線
【打工仔爆料召集 篤灰濫用「保就業」計劃】

問卷傳送門：

每日留小小時間去睇新聞
消費去黃店
未來幾日將會有更多具體行動

自推

自推 做野啦

自推 永世上唔到熱門

永續自推
每日行動post

自推
每日行動

自推要上熱門

十連無難度

自推十連無難度

自推
一百連無難度

自推
十連無難度

推